聽日太子手足頭七

大家可唔可以一齊同我去太子站見佢最後一面

就算佢唔可以等到未來煲底除gear相見

我都唔想佢留係太子一直唔肯走
大家可唔可以到場話比佢知
我地會抗爭埋佢果分
等佢安心咁走

推

「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

我寧願炒車，聽日出嚟屌鳩我哋咒你哋死啊

炒車？....
好難再自欺欺人

推 幫佢餞行 等佢放心 佢實會翻黎見大家
我地要等佢放心

恐怖分子殺人填命！

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

佢想同大家分享一下防暴訓練最辛苦的環節:

1. 防暴警察唔知示威者幾時出現，令到心理負擔好大。圍狗屋嘅話佢哋就可以坐喺冷氣房裏面指住你哋嚟笑。

2. 示威者係狗屋附近四圍遊走，令防暴隊孭住全副武裝四圍跑，身水身汗。

3. 示威者係狗屋附近四圍遊走，令防暴隊高層需要大量時間決定掃蕩邊一個區域的示威者， 當防暴隊去到嘅時候，又唔見人影，指揮官往往會以為自己決定出錯。

4. 示威者係狗屋附近四圍遊走，令防暴隊喺街上逗留嘅時間越長，就越難分辨街坊同埋示威者，好有可能會誤中副車，射錯催淚彈，令到民意逆轉。

5. 示威者係出咗催淚彈之後散曬，防暴隊終於可以返入去休息，呢一個時候示威者又出返嚟。

呢位海軍提咗我哋幾樣嘢，希望大家以後心水清，唔好行去門口去送頭。

同埋記得，防暴隊由收到call到決定推進，只需要三十分鐘之內。換言之只要圍咗30分鐘，就等於自行送頭

希望呢位海軍可以畀大家一啲諗法，佢絕對唔支持大家咁樣玩

Source:司徒小龍

－－－
注：上述意見乃已退役前英國皇家海軍意見，並不代表本人立場，本人僅是轉發意見，不支持任何的犯法行為。

嘔晒白泡仲要延誤救援兩個半鐘
冇得唔信啦

而家真係有人死咗?

仲有消防話傷者「10個變7個」

如果唔係炒車 佢死得太冤枉 會好大怨氣
我地唔去佢唔會放過我地架

我地一定要還佢(地)一個公道

不如今個星期六9月7日一齊去港鐵商場行街街
去完機場SHOPPING再番黎行下啦~
去唔到機場既旅客既必選地點!!
仲有記住要周番個CCTV出黎!!!我地要真相!

大家都冇實質證據 唔夠膽肯定有定冇
大家都想炒車
但如果件事係真嘅 佢係會走得好大怨氣
冇人知道 冇人幫佢悼念 冇人記得佢

推 去完遮打 就好黎揾佢

推呀 手足孤零零一個走啦 去完遮打翻黎揾佢

推呀 我地手足頭七

近排好多單都希望炒車

前所未有咁想自己炒車

推呀 大家唔好去完遮打就翻歸